咁多部手機打機 係咩玩法

有沒人睇得出呢度有幾多部手

關你撚事咩

行出街睇人玩pokemon go啦
兩部係基本

1部自己用 3部拿來互相刷

營養師